Een theesoort, kopjes en schoteltjes, borden, messen en vorken (inclusief carvers), lepels (verschillende), saltcellars, een zachtaardig klein muffin opgesloten onder de uiterste voorzorgsmaatregel onder een sterke ijzeren omslag, Mozes in de lisdodde getypeerd door een zacht stuk boter in een hoeveelheid peterselie, een bleek brood met een gepoederd hoofd, twee bewijsindrukken van de staven van de open haard in de keuken op driehoekige stukjes brood, en uiteindelijk een dikke familie-urn; waar de kelner naar toe strompelde, in zijn gelaat uitdrukking geven aan lijden en lijden.
